689下台到林鄭 林鄭下台到邊個？

俾薯條試下

無政府主義

薯條+1

比我試下

張建宗

勁FIGHT?

重點係釋放義士 政治犯

以前我哋叫梁振英落台
落完又點？
只係換上今日嘅林鄭

如果而家林鄭下台
響現有制度底下
只會換上第三個傀儡

要根治呢個問題
唯一解決方法
就只有香港人自己揀返自己嘅行政長官！

689 復辟

孽瘤恨到流晒口水

葉劉 200%

我覺得要改埋基本法限制政府權力 多d保障

李慧琼子

陳智思

佢推23條喎
一日要中共受權一日只會有傀儡你選

我提議劉德華
佢民意好高
可以做到connect作用

填海華

比佢？
填海即時通過

邊個都係咁架麻
求其抽個囉

未夠40

呢層唔使你操心
你都冇得揀
係中共幫你揀

曾鈺城